英超big6 個三隊好撚柒 不如讓位啦

名我唔開

三個字既

二三都有

邊隊？？

又燈

阿仙奴 曼聯 熱刺!

算你好彩!

THX

好

邊隊

支持樓主去英國攪隊波砌低哂佢地做BIG1

訓啦傻鳩

垃圾 算你好彩

利物浦 阿仙奴 曼聯

你老豆老母仲柒啦 生著你呢個戇鳩仔

死獌狗